三更半夜瞓唔著 有無人有親身經歷嘅靈異事件分享下

冇

唔好啦

有一次我親眼見過外星人 佢問我邊度有得買電心 我問佢攞黎做乜 佢話架UFO冇電 趕住返冥皇星。

果晚之後 我心入邊嘅恐懼就從來冇離開過 個腦不停諗起個外星人嘅樣

去死啦你

我唔信好正常 只有親身經歷過你先明白

畫黎睇下咩樣咁把炮用電心嘅外星人

呢單野我好早之前已經通報左比美國聯邦調查局知

佢哋跟進緊 佢哋懷疑係同地球殖民有關

你上網搵一搵51區洩漏出嚟嘅機密文件 入邊有外星人嘅相

講開十幾年前有次 約左中學同學係屯門食糖水 食完去屯門公園玩 個時大約十一點幾 位置就係屯門公園外圍 有條好長既單車徑（即係好耐之前新發村附近）咁我地傾下計又玩下 本來都無咩野

唔通報中國國家安全部知
犯咗國安法同泄漏國家機密啦喎哥仔

好得人驚 碗糖水好無味

你有所不知 其實全世界各個國家已經成立咗一個專調查外星不明生物嘅秘密國際部門 呢單野中國政府都知道。

咁就奇怪啦 秘密國際部門你都知
咁仲係唔係秘密？

講返個時先 計埋我五男三女 因為個陣時放緊暑假唔洗返學 所以可以夜少少返屋企 雖然九點打後老母都會開始奪命追魂call

咁本身我坐係到 右邊有個女同學
坐坐下突然之間 聽到後面草叢好似有啲野郁 我另轉頭係咁意望一望 咩都無 心諗可能係貓個啲

再過大約1-2個字 又聽到草叢堆啲草郁聲 咁我又係咁意望一望 都係見唔到有野 （以前無咩燈唔係好似呢家咁光猛） 之後我細細聲問右邊個女同學 問佢頭先聽唔聽到有聲 佢好驚咁望住我叫我唔好嚇佢 咁我就諗住算啦 可能聽錯 唔問

有一次我親眼見過外星人 佢問我依家幾點 我問佢知黎做乜 佢話架UFO冇電 要太陽能差電 趕住返冥皇星。

果晚之後 我心入邊嘅恐懼就從來冇離開過 個腦不停諗起個外星人嘅樣

糖水鋪啲糖水 碗碗咁上下架咼

sorly 啱先以為你又係假膠
想問你碗糖水有幾恐怖

唔信好正常 只有親身經歷過你先明白

明架啦

之後過多幾分鐘 又聽到後面有聲 之後個女仔企起身捉住我 拉我行返出少少

咁岩比一個同學仔見到 佢就大聲：喂 睇下個邊（指住我地）然後成班人起哄 當時我頭腦都一片空白唔知點解釋 之後我叫佢地行過黎 然後細細聲講話頭先聽到草叢入面有聲

我身份本來唔透露得 不過見你份人冇乜點 我話你知。

其實我都係外星人黎 不過我同你地星球政府合作 對抗一啲外星入侵者

你唔信 我比我幅相你睇 呢個就係證據

咁請問你都係外星人咁你見到同類驚乜？

咪自貼

咁佢地當然唔信 仲大大聲話風吹咪有聲囉！然後成班係到笑 個時我有少少嬲嬲地 而身邊個女同學已經驚到開始眼濕濕 比其他個兩個女同學見到問佢仲咩喊 佢話唔舒服走先 咁因爲我一黎嬲嬲地 二黎唔放心佢所以陪佢走 咁個女仔住安定 我陪佢去到樓下我就自己返屋企

都驚 室雞毛神係你面前彈出嚟 問你邊度有得買電心 諗落都幾恐怖

Lm

ching 我睇咁耐 就黎瞓著
高潮未

咁我對於你地黎講都係外星人喎

我都好眼訓 諗住無人睇就訓唔打了

屌

大佬我等緊戲肉 你唔係咁玩鳩我掛

試過去鶴嘴影相
將啲嘢放咗喺石灘
然後行出少少影相 返嚟啲嘢唔見晒
但係周圍冇人嘅 好肯定係冇人

俾海浪沖走啫

唔係石灘 係係hku個個唔知乜撚嘢研究中心嗰個位放低咗 冇水啊屌

後尾過左排再約返出黎 之後傾計講起原來個晚之後佢地有份笑個啲個個都發燒 病左一排先好返 咁原本心諗件事應該就咁完 點知其中有個女仔個次之後嚇到成日精神緊張 疑神疑鬼 話覺得好似有野跟住佢

唔係 ，我係混血兒黎 。我媽媽係地球人 我爸爸係獅子座L77星 雷歐和阿斯特拉星人。

佢地係係一個 “星際高智能生物補完計劃” 到識

屌你老母我笑到訓唔到

應該俾人偷咗

你係混血兒同我對於你地黎講係外星人有咩衝突

都話冇人囉 好肯定啊

你唔好理

55

應該比人偷左

點解咁肯定

我偷走你老母呀

睇佢點吹落去

因為真係知囉

因為你老母而家係我手上

有冇諗過真係比人偷左

咁呢個女仔我簡稱佢叫a 總之個陣開始就驚驚青青 連街都唔出 咁我就覺得怪同班同學仔講唔通係因為上次嚇親 但啲同學仔一係就唔想理 一係就轉話題 我唔知佢地係自己都驚所以唔題定點 但我覺得如果由個女仔咁落去唔係幾對路 咁我原本send message問個女仔呢排點 諗住問佢係咪上次嚇親 send完等左好耐都唔覆（個陣得sms）咁我打比佢 佢係到喊緊

偷走左你老母個處

有冇諗過有人匿埋一邊之後偷左

其實我都係外星人黎，同上面個位巴打一樣，估唔到係呢到都遇到同種族人

我驚你唔信 所以我比我幅相你睇 呢個就係證據

雖然無另一位咁型仔，都已經唔錯，以外星標準黎講

依修巴爾衝突

ching加速ok?😂

我再直接問 係咪上次嚇親 個嚇住都未講完
佢就大叫：唔好講啊！
然後聽到背景佢媽媽把聲問 咩事啊女
佢係咁喊 然後佢媽媽拎起電話 同我講唔好意思佢個女唔係幾舒服
呢個時候我問

係咪巴爾幹衝突個朋友

我都聽講過，個場衝突好多外星人同地球人都戰死，可惜比世界各國封鎖左消息

其實我都係外星人黎，同上面個位巴打一樣，估唔到係呢到都遇到同種族人

我驚你唔信 所以我比我幅相你睇 呢個就係證據

ching 退動漫保平安

巴打唔驚自爆？ 好多mon po狗

同志你好

我問佢個女幾時開始咁 係咪去完公園個陣之後
佢媽諗一諗 就問係咪我同佢去公園 問我地做過咩黎
原來佢老母話佢個女個晚返到屋企就話見到有個影跟住佢

偷埋你老母啲體毛

feel到膠味開始出緊黎

躝開啦 綠色騎呢人

我已經準備返K隆星了，所以佢地點mon都無用

個影跟堆佢入屋 呢家佢個女朝早先訓到教 一日落開始就好驚 驚到夜晚完全訓唔到 我同佢老母講完之後 佢老母去紙_鋪 查日腳 之後先無事

K隆星唔收你啦 你有武肺

點撚樣呀 紅色面具人

你呢隻外星人有無米2呀

我屌你老母 正一仆街黎
上邊一堆痴線佬我都算撚數
以為你唯一正常啲 滿心期待咗咁撚耐
你老味俾埋乜撚野我睇
屌你老母

武肺只係光明會為左新世界秩序而人手合成既病毒，對我地係完全無影響

無，都唔代表D咩

武肺搞撚到你變撚埋綠色一舊舊

試過一個親身經歷，唔驚嘅，之前係其他post定舊登都分享過。

我阿公自從阿婆過咗身之後就自己一個住嘅，同埋佢又成日上大陸做嘢或者同班老死玩咁樣。不過我地一家人同佢一個星期都會見一至兩次嘅，佢都好錫我地，我地都好錫佢，關係好好嘅。

咁有一次星期日我地成家就上咗佢屋企打麻雀同食飯喇，咁都好地地嘅。之後佢講過可能過1-2日會翻大陸咁，咁我媽咪都慣已為常喇。咁嗰日走咗之後，星期一就開始電話冇人聽，咁我地以為佢翻咗大陸唔聽無乜特別喇。

之後去到星期三晚，嗰陣我仲細個，中一左右嘅，印象好深刻。就係嗰晚發夢見到我阿公黎咗我地屋企，感覺好真實嘅，佢個樣就一樣咁慈祥嘅，係有少少黑咗怪怪地咁樣。佢就叫我：阿哥過黎呀 ! 咁我就梗係過去喇，佢就摸下我個頭同我講：大個仔喇，你同細路要乖啲，對屋企人好啲，俾心機讀書呀。咁我嗰陣都覺得怪，因為我阿公平時唔係啲咁肉麻嘅人黎嘅，好型好man咁嘅。之後又講：好想睇住你同細路大個，不過我要走喇咁樣。嗰陣我就已經唔知點解係咁喊，佢仲叫我唔好喊，拎紙巾俾我。

喊下喊下我就醒咗，係張床到一起身都仲喊咗一，兩下。眼，臉，枕頭都濕曬同個鼻都紅咗嘅，一啲都唔似夢。咁我嗰陣都照舊起身喇如常生活喇。我都有同我阿媽講，佢仲話咁你星期日見到佢話佢知喇。咁都覺得無乜嘢

之後星期六晚，我阿媽突然間食食下飯聽到個電話係到喊，即刻同我撘的士去阿公屋企，係架車到同我講話係舅父舅母上去探阿公嗰陣，見到佢訓咗係床邊嘅地下，冇抖氣咁，已經call咗白車，叫我地即刻過去。

最後啲救護員黎到就話不治應該係早一兩日就過咗身，就有講好可能係佢半夜心臟病發，跌咗落床咁，我見唔到阿公最後個樣嘅，因為阿媽唔俾我入房驚我嚇親，大個同我話翻嗰陣阿公已經黑曬咁樣，我先link起曬成件事。

好掛住你呀阿公，頭先打字嗰陣都仲有眼濕濕。之後其實知道佢最錫細路，記得嗰排佢有同我講過成日聽到把男人聲，但唔知佢講咩，覺得奇怪但係把聲好溫柔所以唔驚，應該都係阿公黎。我有乖呀，放心

唔知你估唔估到，其實我都係外星人黎，同上面個位巴打一樣，估唔到係呢到都遇到同種族人

我驚你唔信 所以我比我幅相你睇 呢個就係證據

米2都無 條撚有無2cm

上面堆痴線佬真係好差，只有我一個人肯講真話

破壞左樓豬個po

綠色是最溫暖的顏色

真 垃圾到仆街

：「如果妳的老公有外遇，妳會怎麼樣？」
：「我會睜一隻眼，閉一隻眼。」
：「喔！妳這麼大方！」
：「不，我是要用槍瞄準他。」

我先係真

我條撚識伸縮所以唔成問題，而且你講緊我9條撚裡面邊條?

rip 估唔到真係有呢啲

上邊終於有認真

岩岩係公廁聽到入邊廁格有把又弱又細既女人聲係到講 我好肚餓呀..
於是我就走左去買m記比佢食

當鬼故睇又唔恐怖 笑話直情無笑點

有冇買埋電芯？

認真
真係見過UFO

唉 唔撚會再信

...

冇 點解要買電芯?

唔信就算

唔小心破壞咗大家膠住嘅狀態係吹水台見到以為認真講，好後悔

rip

你睇下上邊 叫我點信....

老豆帶我行山，行山路帶我行去人地個山墳度，又叫我係人地個山墳隔離唞同食餅，然後又係啲好高嘅草叢度當失路，差要call飛行救護隊

結果第二日，我冇啦啦個肚越來越大，搞到要去睇醫生

我係認真想聽...

lm

食物中毒

-.- 唔會信

人地講你又唔信-_-

其實要認真都有既

細個時，果陣係農曆七月鬼節左右，我媽好信呢D野所以每次過鬼節都會落街燒街衣，果陣住三樓，一望出去就可以見到屋苑set既那個化寶爐，阿媽落去燒街衣，我係窗到望落去見到，之後貪得意用部電話想影張相，果時電話仲係翻蓋式個款，咁我影啦，第一張影完後係黑色咩都見唔到，咁我影第二張啦，結果影個時成個mon花屏之後自己關機，點開都開唔到，直到媽返到屋企後先開得返部手機

點信 你教我

你老母又幾撚勁 識維修電話

-_-人講你就信啦

無維修，係自己開得返

以你嘅智商明嘅

我知我知 係你老母導致磁通量改變！！

免疫曬啦=.=

重新留言唔計上邊
十幾年前在家窗望出去睇下有冇落雨，當時下午，有雲，天唔陰
見到半空有個好細漏斗形嘅飛碟轉緊，轉轉下唔見咗，嗰個唔係雲嚟

屌你認真同你講又咁撚樣，咁我話返自己係外星人算

得你一個睇到？

好呀好呀

真

係咪你電話無電 咁啱窗邊見到外星人嘅ufo
你順手拆咁佢粒電心落黎 換入部電話著機？

呢個post咁多膠故
諗住有高質鬼故睇

屌 我都係
我先係中伏最深個個

係，比外星人既飛碟影響左個磁場，所以手機被影響到

我都睇到，果架係我既飛船

我屋企 係
唔知有冇其他人睇到，無人提過

Size唔似做到飛船

佢size係咁上下

係

因為我開啟左曲速引擎令到空間扭曲，所以你先會有呢個錯覺

我個真實size唔係咁細粒，我有2個型態